Apple: AirPods 2 is here

AirPods 2